(有冇人FC?) AIA嘉年華為人流，擺「光復香港」Lego 影相位

有冇人FC 到？

如果係真，呢d 真係「嘉年華」抗爭
為主流擺d 咁既野出黎

叫藍絲同放上小紅書等大陸人去清佢場啦

香港金總終於接受網上會員申請啦

Lego唔小心冼低

砌到咁樣一定唔會係官方design過嫁啦

Push

唔好以為擺幾隻野就會有人去

罷去

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差1萬5千人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

又話唔歡迎黑衣人？

遊客自己整架 整咩圖案都得

我鐘意呢招
最緊要幫佢地「扣港獨帽子」

任砌㗎?

到時大家唔會搵到呢堆lego。一句比部分遊客破壞左，就得啦，呃大家入去姐。

我都唔知.

所以想問下有冇人FC 到

AIA集團港獨 向大陸宣揚

港獨嘉年華

港獨AIA

AIA = 港獨

放上大陸 等佢2邊都唔討好

兩面不是人

兩邊不是人

通知藍屍

入場嘅人自己整
本來諗住影返張相但supervisor喺隔離
但邊個整走就唔清楚
利申：收銀

明白晒感謝

原來aia係港毒保險公司

人血饅頭極致
又唔歡迎示威者，又擺呢啲出嚟

都唔會去

呢啲好似係入去玩嘅自己整都得 識做啦

pin 呢個

唔撚去啦屌

原來AIA支持港獨
你大碌了

[行動] 今晚7點 愛丁堡廣場有集會 同我推

係人入場都玩得lego
呢幾幅嘢嗰日keep咗成晚

小粉紅快來

屌
係香港人就唔好入去
俾錢入去藍AIA打光復香港果個人驗下腦

其實組隊去佢外國鳩唱願榮光同叫口號得唔得

屌，係外圍，手殘

屌啦星，比錢入場砌呢Ｄ字羞唔羞家呀
好撚心班人就去奶共算啦，口講革命，然後比錢對家賺

推，以毒攻毒

AIA撐暴徒

加速加速

加速主義

港獨

集體炒車

AIA=港獨

係
見到個fd ig story影住啲客自己砌

知唔知班supervisor黃定藍
印象中佢地大部分都幾好人

中環AIA大廈先係春袋
上面D鬼佬寫字樓阿頭好驚比人裝修
特別有個光頭鬼佬好重視保安
仲有D駐場保安係全職紫衫嘅同美國銀行中心同一間公司
巧多醒香港人同藍屎做，鮮有後生仔
一路企一路屌人搞事
開門比手足入泥坐純粹係鬼佬叫到
唔好問我點知的

黃到金

似係依啲嘢喎 仲要整得咁樣衰 應該係遊客整

一睇就知係啦
樓主

直接砌個「香港獨立」俾佢啦

頂置呢個

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

咁就easy啦 幫佢砌
愛國愛黨
歧視黑衫
唔好入嚟

大大聲話唔歡迎黑衣人wor

今晚有香港人道災難哀悼會無人講？！！！！(已有不反)

今晩要人啊

炒車呀
FC啦

夢見有games super全黑衫返工收工
支持被cut更嘅staff去集會

fc左係藍？陣間炒車

Common sense 都諗到啦下話

要佢兩邊不是人就得架啦 呢啲垃圾嘉年華

今晚有香港人道災難哀悼會無人講？！！！！(已有不反)

人呢 無人啊

收皮啦aia

消費緊場革命 串撚到

幫所有呢d 親中商家佬活動扣返頂帽先

兩邊不是人啦

一開頭想做主流生意 但又唔歡迎黑衣人
到底想點